有冇啲一諗起就流眼淚嘅畫面？

同個鐘意咗好耐嘅囡仔睇完戲，食完飯，
同佢行去搭車，咁我地傾計，
佢話佢買咗個結他學，但係隻手好細會好難學，
跟住我就諗住拼隻手去佢隻手度下差幾大，
結果佢以為我想拖佢，跟住縮手。
一諗起個佢縮手個畫面，對眼就自動標啲眼淚出黎

利申 a09

返工做狗

樓主好慘

一路以為自己有機會，原來諗多咗

97回歸直播，每次睇都會喊

慘

做返以前同ex一齊做過既野

細個出完街老竇孭我返屋企，醒果時已經喺床度，每次諗起都覺得自己好幸福，跟著就喊到成隻狗咁

上個月去聽Sam Smith演唱會
佢唱palace 唱到

“Sometimes I wish we never built this palace
But real love is never a waste of time”

個腦即刻瘋狂回播同ex嘅片段
眼淚流到開左水龍頭咁
但又唔係傷心個陣
更多係感觸